懷疑有倫敦金仔公然食大麻(不安）

如題，最on9係條友明明係香港食，但係tag Amsterdam

又係呢條友

之前有巴打響左朵，佢叫鄭希聲
之前唔知讀邊間名校但比人踢撚左出黎
而家做緊倫金狗

九華都叫名校

好多出名校友喎
同埋聽講呢幾年好啲
但前幾年真係好撚多垃圾

原來條友一早有前科？ 都仲咁大膽

個陣挑連登仔機，結果贏左

咩軒仔

都唔知影嚟做乜
喺香港又犯法，喺外國又無乜特別

老老柒柒，炒敦倫金的確好仆街，但佢好似喺荷蘭食，唔犯法喎

但問題係好明顯係香港黎
利申去過Amsterdam

Amsterdam紅燈區

真心唔明班左膠點解要美化大麻

background 無野proof 到係香港喎

老老實實 大麻有咩好食

小學同學

威囉，疊馬囉，英雄主義囉

食草都影幾十張相放上ig以為自己好型成個小學雞覺得食煙好型咁

點解d連登仔成日覺得post左上黎就會公審/拉到人

失敗咁多次

留名

tag 左係 Amsterdam 喎

成家都不務正業

有咩證據佢係香港食

你老母俾狗屌呀柒頭

呢條友上過高登好多次 但又無人公審佢

報警

你有要求唔係問題，個個都有要求既，但港女永遠將自己奉到天咁高。

中學時期，外貌一般既女仔已經不乏男性追求，「男追女」不知不覺成為一個既有定律。女仔只需要被動地去「揀」。「女追男」反而會比人話cheap，而正正因為男追女，對女仔要遷就，卻走火入魔地連「惡習」都百般包容照單全收。好多港女已經係呢個時候被寵壞。港女根本唔會覺得有需要去改變自己既惡行，反正不乏男性選擇。一句「你唔了解我」，已判你死刑。

出到黎社會既港女更變得非常現實，價值觀全部傾向以錢為前題。用「上進心」，「安全感」去包裝自己貪錢既事實，當然港女係仍然唔會覺得自己「貪錢」，佢地只係單純地相信「男人要照顧女人」果種所謂「感覺」。

「依附男人」成為既有概念。既然要依附男人，即女人為弱者，男人為強者，卻又要在職場上存在男女平等甚至超越男人。即充當弱者同時又要能夠踏足強者領域。男人月入低就會比人話「你搵咁小點照顧女人?」;女人月入低就話「唔緊要搵個有承擔既男人」;女人月入高時又話「你睇下連女人都搵得多過你，知唔知醜?」

論到消費時，情況更為不堪入目，AA制象徵著「女性體諒男性」既賢良淑德行為，男請女則被視為應份，女請男更是違反天理，最常聽到既係「你竟然要女請返個男?」，彷彿犯下彌天大罪。自己賺錢買花戴，呢個情況出現係港女時竟然變成一項優點，「你睇下我冇用男人錢嫁」，其實自己賺錢消費本身唔係一件理所當然既事咩?

不可否認，男性係用下體思考既動物，但同時，女性優勢亦受制於外貌年齡限制。當女性踏入外表下滑期，就肯定唔會好似以前咁咁容易吸引到男性。但港女對男性要求竟然不跌反升，仲可以大條道理話「明明以前都唔係咁」。對於港女來說，當出現另一個比佢後生既港女時，發現自己唔夠人爭，先會意識到自己老，但骨子裡仍然心有不甘只係The best is yet to come.

終於肯去降低要求，但卻反向變成多一項優點，「你睇下我已經冇要求男人有車有樓啦」。其實你降低要求係必須。但港女卻不忘企圖將現任重新upgrade至港女心目中理所當然既標準，常見既手法係用身邊「姊妹男友」作比較對象，話人地對佢幾好，點點點，你要學下人，自己卻忘記照鏡。

而港女為左去保障自己「有人要」，就向男性迫婚，用各種方法明示暗示「愛我就要娶我」，無視男性實際苦處。歸根究底，你只係自私地想係自己價值變0時盡快沽出。卻利用「愛，承擔」作為糖衣包裝。

去到中年，忽然感概做女人其實好唔著數，卻將後生時已經享盡既財力兵力風風雨雨等女性獨有優勢忘記得一乾二淨。然後要求男女平等，其實，所謂男女平等早已向女性傾斜。

現今「港女」離地思維真係好恐怖下。

未入嚟已經估到係佢，識佢真人

識佢條女

你up咩啊
又依幾年好d
跟住又話前幾年好多垃圾

食大麻真係好撚平常
係哩邊好似一般人食煙咁
係D細佬仔先會貼出黎
幼稚到

利伸 係YVR

好想r 啲

想像到佢話：「一齊攞隻煙過黎，圍個圓形影相」，之後放上網自high，仲要以為自己巧型仔嘅7樣

好撚型

點解入黑社會?
巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以dup你
o靚仔你啤咩呀 出黎隻揪丫
隻揪呀
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過lum友未,你見過死人未呀
你話陳浩南係你偶像丫ma 你見過陳浩南未
銅鑼灣揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢大佬比人lum左掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢條女,死, 佢救唔到
你知唔知陳浩南諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入黑社會
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 讀唔讀書 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

再前幾年AL呀

Sumption巴打又識千嬅又識呢條友

人地咁出名仆街，大撚把人識啦

做咩

佢本人？

on9仔

推到佢警司老豆仆街

條女MORE

Mk就係活係自己世界
食咪食囉 覺得自己好撚型？

你證明到條友係香港食大麻先post上黎啦

yes樓主都on9

如果呢個post係蔣公開, 我相信回覆內容會180度大轉變

話唔係香港個d自己入佢ig睇下佢d片先啦

倫敦狗衝入黎護航

係香港食既證據

同埋睇story時段，22小時前有大麻相，17小時前就係香港，16小時前再食，當然你地可以話佢story cap上網大麻圖或者食緊煙既，想知多d可以上佢ig睇

大家有興趣自己上佢ig判斷下啦，我唔再回應啦，呢度有唔少倫敦金狗進駐

好想知邊度睇得岀

見到了

傳說中嘅又要威又要戴頭盔

呢d 人 最好收佢皮
等佢唔好害鳩人

連登仔比返d應有既正義感返黎啦

點樣可以玩鳩倫敦金mk仔

推佢老母車

倫敦金=原罪

放上嚟把撚 係就報警

成個Amsterdam你去晒

我咁講啦, 單係d係街邊啊馬路啊食卷煙既相就真係唔知佢係食緊大麻定煙
但係佢d相就的而且確證明到佢有食大麻既習慣
至於d upload相既時序其實係唔可以作準, 因為你可以幾年前影左幅相依家先upload都得

依家依個stage你最多只可以係懷疑佢係香港有食/藏有大麻, 不過你證明唔到佢實際上有無咁做

不過敦倫金

所以我標題都打懷疑

你呢個post要交俾蔣公開啊嘛, 佢一定會將懷疑變成一定係

相認

好不安

蔣仔有咁多6c卡片一定可以告到佢甩褲

Wyk都唔係名校?
巴打讀開Harrows定Eton

喔 sorry 原來你先是樓主 對唔住屌錯你
而家好多巴打只不過質疑果位去過阿姆斯特丹果位仁兄有咩證據證明幅圖香港影

我都好憎倫敦金

True

睇左佢ig一段時間
你老母倫敦狗 可以點報警

條友story 日日post 自己係office 同後巷食，全部香港人，有哂廣東話同街景
利申：已follow 一段時間

Cap 圖貼上黎啦

堅既同你推爆佢

未食過係唔會知隊草有幾正

食支煙都要影十幾廿張相正on仔

Lord Sumption

報警之後自然查佢出入境紀錄，咁都要人幫?

D倫敦狗真係呃人撈到好掂咁

快d去見工

點解無道友入黎話大麻好正常
係咪call唔齊自己友所以潛水唔敢回

懷疑比連登力量震懾到，條友story 無哂影